想問下 反烏托邦三部曲 呢套書翻譯掂唔掂?

呢套有冇巴絲睇過?翻譯水準掂唔掂?

Read 1984, BAD. Unstandable law

指翻譯差?

Yes

中大出版社自己出咗喎 我覺得可以買嗰套

差
文句唔順

我知《美麗新世界》啲翻譯差

1984睇紅色封面一格格
台灣翻譯院院長翻譯嘅

1984睇英文la 唔難
D new speak睇英文先傳神

本1984英文版買咗幾年，而家先拎嚟睇就睇完，去書店揭過下中文版，真係英文好feel好多始終1984 世界setting 入面字係好重要一part，唔同animal farm 同BNW

我都係睇呢本
比起大陸果啲照直譯嘅歐化中文好好多